    Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
щоб уникнути повторів, щоб програма була більш зрозумілою

    Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
щоб функції було чим оперувати.

    Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
цей оператор повертає результат виконання функції(тобто в нього ми запишемо те, що повинна повернути функція). Функція завершається, коли дойде до оператора return.